[DC] 傳教士 Preacher S3

Preacher 第三季喇

Cassidy BB

留名

有睇!上集玩到撒旦

God出現未

出現左啦

感謝 等我今日向第三季出發先

逢星期幾更新?

一

好鍾意睇呢套劇d奇怪設定

S1 on9天使，奇怪小鎮
S2 地獄監獄，變態聖盃組織
S3 GOD(DOG) 都好正

殺手同扭手巾呀婆 唔太吸引

希望吸血鬼cult 會好D

吸血鬼既真正力量好勁

利申未睇最新嗰集

Cassidy 嘅吸血鬼身份同 人地好大對比

人地好撚勁
係咪因為吸人血同將人變做吸血鬼所以咁勁？

個奇怪人物設定真係好正

D角色個個都好有特色

好似係 轉得愈多人愈勁(?)

殺手果條線係想睇Hitler返返人世有咩搞作

Miss Marie 全盛時期好似好勁

Allfather

坐爆人頭果下笑撚左

Cassidy

再勁咪又係毒撚

鳩估 兩條撚屌可能將成個New Orleans 變做鬼城

吸血鬼原來係又GAY又癲

係turn得人多所以有能力
定係吸左吸血鬼既血所以先有

hitler

原來佢speech真係咁

呢套野其實值唔值得追
睇完頭一集覺得悶
本身有睇閃電俠綠箭俠明日傳奇

呢套野越後越好睇

同意
人物設定好正

追落去啦
好撚正

閃電俠綠箭俠就真係悶啦

好似

係hiLTer

原來grandma既後台咁猛

巫術撚同魔鬼打交道都make sense
係估唔到humperdoo係clone 同埋只要善惡溝得掂，就可以用到genesis

btw 我搵唔到s03e09既trailer 有冇巴打提供

依套野啲笑點真係好正

You wanna see my dingle?

打戲同音樂好夾好正

題材又大膽少見

Jesus

Hilter吹雞
好撚期待

睇完今集喇 點解最後會爆炸？

The All-American Rejects主音
鐘意左佢好多年

今集好睇到

Eugene係唯一一個從未鍾意過嘅角色

屎忽咀

一直都唔憎

成日死出嚟搞事

俾坦克射

Tulip多得佢唔少

Miss Marie 完全唔驚咁 睇嚟佢同saint of killers 一樣冇soul(?)

今季真係成季都咁好睇，有d驚下季keep唔到

Hitler

Eugene同牛仔 組隊？

仆街又係咁 成季完咗都係得3頁

BTW屌那星有咩係唔會死

可能啲人見到個名以為係福音劇

New Satan

睇cctvb 大陸劇就叻佢地 美劇？不了

睇黎god 都驚genesis

福音劇

屌你原來satan咁撚廢

cass困住個到，上面個隻咩野嚟？

似係天使

第一季果兩個？

Satan 一槍爆頭

把鎗好似god都殺到

點解saint of killers咁撚勁

Any shot fired from these guns will always hit its mark, even piercing modern tank armor to reach the intended target.
Assume 所有子彈都係Fatal Bullet.

會唔會創世紀老豆

條友真係屈機

3 > 1 >>>2

屌原來今季完左

係

睇完祖孽聽雲海講先知原來Satan 係職位嚟

所以Hitler 可以接棒 而家先明